全球牛市龍龍聲

聽唔聽到直升機聲
🚁伏🚁伏🚁伏🚁伏

12月落多次

到時破哂位就熊得

龍龍聲

龍你老母！

見到個市就把撚火

香港咁既狀況都可以keep住牛，完全平行時空